有無發現澳門無個案上升

澳門又贏

澳門好似關哂賭場

無錢賭無閪屌撚有人過澳門

沒事兒 要相信黨

證明無人係最好解決方法

來至湖北要醫生紙證明自已冇肺炎

但仲有其他大陸西

澳門人人有口罩 百毒不侵

大陸啲醫生紙要偽造有幾難

如果講去玩既, 應該冇人會去, 同埋冇人會專登去澳門醫

比較多口罩